住酒店入房時會自己再清潔先敢用的東西

1.入房後用酒精清潔會掂的門柄/按鈕
2.用拖鞋個膠袋反轉再套住個電視遙控制
3.煲水洗水煲
4.用滴露燒毒浴缸
5.浴袍鋪喺梳化上坐

各位如果仲有好啲嘅建議請指教

6 自己買棟樓

ON9

毛巾墊枕頭
蓋被不過頭

買支裝水 唔好用酒店煲

2、3、4正路，其他戇鳩

想問你點樣訓?
話哂床笠被袋都幾多新聞講過好多間酒店唔會換

4 就次次都做，仲會洗埋屎坑先用

呢啲冇辦法，床笠掉落地，被袋照用

其實消毒浴缸都幾無謂
去旅行唔通浸浴咩

驚污糟直接拎個花灑喺廁所企喺度沖咪算

唔記得講，會用滴露抹廁所板，比洗浴缸更緊要

廁板就認同
我一定會洗一洗先爆石

好多時個浴缸去唔到水，沖到一半啲水浸到上腳踭

其實枕頭套會日日換 毛巾用過就會換 地毯就一世都唔換
利申做過酒店

自家毛巾鋪係酒店枕頭到訓

地毯好難換架，同要起地板再鋪過差唔多而家新酒店大部分用地板好好多

一間酒店咁多房 當你10點check out 3點check in
執床單毛巾求奇打掃下都夠鐘 邊有時間仲比你換地毯

自備毛巾牙擦

煲滾水淥膠拖鞋，廁板，杯

洗面塊毛巾一定自備，最多旅程用完扔係酒店唔拎返香港。

女

有冇人同我一樣消毒埋D木衣架？

消毒就唔會，但會用沖涼液洗一次。

保險套

用酒店個水煲煲幾次滾水淥個廁板

睇地方同價錢
一般永不用浴巾，一向自己帶細細條。
其他就算，當乾淨

是撚旦唔洗 反正唔沖涼就訓 訓醒先沖涼

潔癖撚出現了

潔癖先會做

補充無人講過既
消毒抹下張枱
會帶幾個垃圾膠袋去裝野

會帶一枝酒精
check in 後抹晒所有會掂到既地方
唔會掂毛巾同水煲

代各大酒店執房多謝你地

我BOOK 酒店見到係地毯, 我就唔會BOOK 嗰間.
次次住親酒店係地毯.隻腳都痕到仆街.
懷疑開張到而家都係未洗過

遙控agree 成間房最污糟
其次就水煲 乜柒都有人掉落去煲
地毯 成間酒店輪住洗，一個月一轉 最好都唔做赤腳行啦
毛巾有換 但最好自備 始終酒店嘢未必洗得乾淨
浴盆屎坑會洗 摸得出的
伸脷 喺五星做緊

D細毛巾會用來抹手，大浴巾會舖在浴室地上索水

抹抬睇級數做
垃圾袋唔會帶因為每日行程買野有好多膠袋剩

當自己屋企 乜都無抹 直接煲水飲 毛巾直接用 ,幾十年咩事都無 ,

水滾都殺唔到既菌番煲幾次都殺唔到啦

所以唔洗咁落力埶房，夜晚的小矮人會出嚟幫手

你對潔癖L講乜都無用。佢哋會帶兩大樽滴露同埋枕頭床單被鋪去㗎啦

有人會帶一次性床單墊 枕頭套
你唔怕煩既咪叫人執一次房

認真建議樓主，帶埋睡袋去，有輕身嘅賣

乜鬼一次性，用完即棄呀！

已試過一次帶睡袋

每次都玩到個廁所變水溏
入去一定開到花灑最熱，出哂煙周圍洗
之後再出滴露同洗廁所專用水
賓周有機會會掂到既地方全部都洗一次
反而床就冇乜理，訓前沖涼，起身沖涼
廁所門長開，唔會閂，唔洗掂到門鎖

基本上係咁，電視唔會開，燈制掂完洗手

ON9 究竟潔辟撚會唔會打茄輪 十萬細菌痴埋一齊

我會帶滴露同噴酒精消毒所有嘢，之前試過地板好多塵幫佢拖咗一次

朋友同我一齊去旅行會爭同我同房

下，正常人都唔會喺酒店赤腳踩落地掛

用紫外燈照下塊被有冇精液先

一定唔會用酒店水煲，毛巾會用但內心其實好淆底
其他就真係無咩特別去抹，因為旅行通常都淨喺夜晚酒店訓覺，所以好多都用唔到，例如遙控同埋浴缸

On9

樓豬有冇諗過睇醫生

呢位巴打重痴線過我

我會做既係呢幾樣
1. 日本藥妝店會有得買d 衣服除臭清潔噴劑，我一落機就會去買支來用，每晚返酒店噴床、枕頭同埋自己d 外套、牛仔褲(因為唔會洗)
2. 買包大包D 既消毒濕紙巾，然後每晚用濕紙巾抹個電視遙控(因為夜晚個remote 我會放上床睇電視方便轉台)、床頭燈制，同埋每日抹衣架同廁所板
其他既我好少理

門柄我唔會抹，因為開門出街隻手預污糟，返入來既話直接洗手算
水煲我唔會用，買支裝水算啦
浴缸我由佢，因為我唔會浸浴，企係度沖算
梳化我著住牛仔褲/出街褲坐，所以又係由佢

我通常用condom笠全身先入住酒店

上面係咪傻撚左 幫酒店拖埋地

咁同帶全副 camping gear 住酒店有乜分別？

拖地
自己帶床單被套枕頭套窗簾去換
門鎖燈制搖控廁所浴缸花灑全部用綠水抹一次
自己帶杯牙刷去

直接用消毒噴霧噴全間房啦唔好煩

我都想知，係咪埋身各人手上都套上醫生手套？再搵酒精全身消毒先埋牙

杯 水壺

最緊要係衣架

近兩三年自己帶幾個衣架算
又輕又放便擺落gip

仲有抹身毛巾一定要帶

男人老狗可能冇咁多要求
食落肚既野小心d 就算

4點會敢用？

3都係

我唔信你一下都唔會掂.
仲有你D 行李.

乜都直接用 浴照浸

牙擦會用佢密封果D

我住果D唔會提供呢D野

D床墊就係咁比你汚辱咗

好少住, 通常都係check in左用黎放低啲行李出去玩
認真信唔過酒店啲清潔工

搞得嚟都check out

毛巾浴袍一定最污糟

潔辟潤唔會Da茄潤

代hskp多謝您